一人n個百屌成材嘅球員

達史特根
由派膠龍屌到變宜家高接低擋又穩定

基奧特
失機王屌到變plan b核心

James Harden
基石，眼神防守屌到變攻守全能mvp級人物

2&b

Lin

Nigga中都算最低等嗰類

Lin Messi

雲加

盧洪哲

迪基亞都算

Willian

傅家俊

史達寧

我有這自卑的自由

第一年成舊屎咁

C朗

MK

百屌成材再變百屌 = Ramsey

Harden自從去火箭起年年po

根本就好撚勁，何來百屌成才

J朗

Harden防守好弱喎，def rating低到

和仔

第一年麻麻地

監視器年代未睇過

聖占士

原本都勁 但係而家有埋防守組織

一定係杜奧巴
豬油巴